---
title: Peregrina Coelha Espevitada
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
header: no
language: br
---

## Aspectos

|                       **Tipo** | **Aspecto**                                 |
|-------------------------------:|---------------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | Rápida no Gatilho e sempre pronta para agir |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | _"Bléééééé..." (mostrando a língua)_        |
|                     **Dragão** | Gosta de Brincar                            |
|                                | Às vezes passa dos limites                  |
|                                | Aqui, Alí, Lá e Acolá!                      |
|                                | _"Não esquenta que eu dou um jeito!"_       |

## Abordagens 

|   **Abordagem** | **Nível**     |
|----------------:|---------------|
|       **Ágil:** | Regular (+1)  |
|  **Cuidadoso:** | Medíocre (+0) |
|    **Esperto:** | Razoável (+2) |
|   **Estiloso:** | Razoável (+2) |
|   **Poderoso:** | Regular (+1)  |
| **Sorrateiro:** | Bom (+3)      |

## Façanhas [Recarga: 3]

+ Como sou uma _Mestra de Traquinagens_, recebo +2 ao _Criar Vantagens sendo Sorrateira_ envolvendo brincadeiras, traquinagens e pequenas trapaças
+ Como conheço muito bem traquinagens e outras trapaças, tenho um bom _Senso do Perigo_, e portanto recebo +2 ao _Defender-me sendo Esperta_ ao evitar cair em Armadilhas
+ Como consigo _Tirar meus Inimigos do Sério_, _uma vez por sessão_ posso utilizar a _Defesa Elegante_ contra um alvo qualquer, mesmo que eu não tenha sido bem-sucedida com estilo contra o mesmo. Para isso devo ter ao menos _Empatado_ com o alvo no teste.

Coelha Espevitada sempre foi um grato problema para o Templo Voador: problema porque ela nunca consegue ficar quieta e sempre questiona a autoridade dos Monges, o que muitas vezes pode ser realmente irritante, mas grato porque mesmo os Monges entendem que existem momentos em que ser excessivamente sério não traz solução para os problemas, sendo que é exatamente nessas situações onde ela brilha.

Coelha Espevitada gosta de roupas realmente chamativas, de múltiplas cores e que permitam que a mesma se desloque rapidamente. Seus cabelos originalmente brancos sempre têm algumas mechas pintadas em cores chamativas. Sua característica mais marcante são seus olhos heterocrômicos: um dos olhos é de um rosado beirando o albino, o outro azul quase de água.
